棟仁的時光 830pm

袁偉豪

屌

袁偉豪衝擊視帝之作
今晚唔得閒開定先

唔知點解聽到個名已經無興趣睇

唔係九點半咩

啲預告剪得好吸引
覺得呢次Ben治有當年渠頭影子

屌打錯

陳家樂果套都幾好睇

OK la,想知陳山聰幾時爆

不了

睇好袁偉豪
但唐姨大陸西爭唔落 反應好大先考慮睇

留名

我睇朱晨麗同賴慰玲

有咩？

Sunlight跳Pole Dance

有邊個？

屌，真係睇唔切添

要用電話睇了

lm

好老土

終於有新人開

原來係屈dee

主題曲 最難忘一天
主唱 胡鴻鈞

賓館問題?

難聽到

hana呢

無睇果欄 係咪好垃圾

片尾曲先係佢

片尾曲

唔想睇唐姨

唐嬸

有個包面...套野好耐？

大小姐

hana又呃飯食?

龍力蓮

最近咁多超現實片

冇血

有無ching睇cap圖算？

血都冇滴

好入戲

屌 笑左

立flag成功

棟仁

偷曬全世界1秒即係幾多年命

喺嗰一秒出世就有超能力

我又要每人一個西

正喎

個預告似王家衛
一開場就變返tvb

英國出世 有BC攞 人生已贏

大小姐 ..... 劇情承接愛回家

紅的?

22

同利東佳有咩分別?

乜袁偉豪面色咁差

王家衛嘅話，邊收得

頭先嗰個眼鏡仔成個朱凱迪咁

屯門返小西灣

一年365日計有3千1百50萬秒

世界65億人計

小坑村返柴工,CLS

住屯門村屋返柴灣

屯門柴灣long d距離

暫時唔錯

Rebecca

咁多愛回家演員

2000年到

趙希洛正呀

生仔果度求其到呢
八十年代有手機

咁快知

winki

希望主線為主, 唔好太多支線 變咗愛回家劇情

賴慰玲

勇仔

趙希洛

似有左個時拍

黃長興越南仔?

好似220先啱

好靚女，當代演員典範

我以為佢離開咗tvb

講緊咩文

係

阿dom

呀dom

大頭仔又做腦細角色

賴慰玲同勇仔

好耐無見查查

愛回家演員

本身對套野幾有興趣，但好憎唐嬸

愛回家之棟仁的時光

依到有無人係睇完因因同kai子而入黎 支持下袁偉豪

覺得個組合熟口熟面
原來係鐵馬戰車

好似幾多戲份

會唔會咀死佢,之後無得出

猿痿蠔咁快擔正做男一

呢套啲台詞會唔會係咁俾啲大陸人用來玩江澤民梗

唔快啦 做左咁多年

佢撈咗好耐喇喎

好撚正呀屌你

城寨英雄都已經係

成日做痴線婆

衛斯理!?

有唐詩詠
不了

我情願睇佢好過陳展鵬

袁偉豪
唐e

黄智雯

那棟仁時光

都勁多年了

城寨唔係男二咩？

Yes

袁偉豪終於唔駛做正氣熱血白痴都算係一種突破黎。

點解咁多ching唔like唐

發達喇

d校草真係不得了

都係既

不過三個女仔一個因都應該係男一

我覺得佢其實戲路都唔算窄

陳以誠

係，佢做d嚴肅又得，搞笑無賴又得

仆街！你出千

賴大緊肚

有三條校草係咪有啲奇怪

但係都靚

好似見到d肚

搵呢條女做女主角仲好喇
唐e

都置入行銷得幾夾硬下

好掛住琴晚套三個女仔一個因

見到dom仔同袁偉豪

賴老師

又有子善

yess

再用條link比意見

賴慰玲 差唔多年齡個堆女演員黎講佢啲戲唔錯

吊

唔想睇落去

唐詩詠豬到

賴慰玲堅係有料既

殘到仆街

c wing

死老妖

一哥做救護

肥過而家

視后喎

套野令我諗起山田君與七魔女 又係係咁嘴

唐姨化到面同頸兩截色

御命十三

保安局局長做救護

正wo講救護

廢中

都35喇

濫用救護

好假

姐姐

新移民?

太安樓

雖然有kai子同賴bb
但真心唔想睇唐e

各位再見

工人姐姐

矣～又係爛職業片格局

我想睇遲d果套講急救

有左

一齊淨睇coffee 巴cap圖

呢度幾正

好慘

臨記啲戲

阿叔傷勢加重

阿sir

廢中真係廢中

d對白

又玩記憶大師？

做埋查案

救護做埋飛虎

唐詩詠又小宇宙爆發

tbb咁鍾意cut集數，點解唔cut哂唐姨啲畫面先播？

屌佢 個b咁白淨

現實中嘅連登仔

個bb咁白既

個BB乾淨到咁

又係查埋案

on99

擺咗喺葛量洪滅火輪到

收檔啦唐嬸

自己生

bb好q

唔識做咩唐姨 懶係大愛
唔識報警呀

成班人痴撚線 ，個on9話係就係仲要附和

又借d職業拍劇
tvb

call吳唱k啦

tvb三大禁忌 差佬 救護 律師 好心咪撚再拍啦

垃圾

d情節好on9

暫時睇落好睇過逆緣

係都愛秩序灣果個先
點解會瞬移去鰂公

阿sir係鬼佬

阿叔把口臭到

成日拍黎拍去都係呢d角色

唉唐姨係咪女一

律師 套好廢

連登仔咪係咁囉 成日炒車

好過果欄

棄嬰唔報警
救護員去搵？

又會無啦啦落雨

唔係唔想唔要佢

三重否定句

之前有拍過救護咩 醫護就拍得多

寧願睇大陸朱sunlight

律師我覺得ok喎，不過我本身唔熟法律野

拎d集數出三個女人好過

救護員做到飯都無得食
咁得閒搵B.B.
真實啲好冇呀

上套講果欄
講講下冇撚果欄

呢套又加救護肯定亂咁來

幪頭入閘

真係痴痴哋

唔覺

嚟緊有套跳躍生命線講救護

咪得第一集講幾法例扮下pro囉 之後就同伯母食飯+談情

呢套有興趣

以前d職業戲好睇好多

刑事
陀槍
妙手
烈火

可能信班辣殺唔過

點解唐姨個樣咁殘

烈火2算唔算
張可頤做女救護

《跳躍生命線》（英語：Life on the Line），香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝醫療劇；由馬德鐘領銜主演，由何廣沛、劉佩玥、陳瀅、張曦雯及羅天宇主演，並由李佳芯、李成昌、謝雪心、羅蘭、張彥博、郭子豪及張文慈聯合主演，編審冼翠貞，監製方駿釗。

唐狗超厚粉

on9 36小時都有d救護既

Kelly

其實個設定本來咁好玩，竟然成半集都講d唔關主題事嘅野。

自言自語做乜

呢段扣分

救護員曠工查案？

佢信唔信一回事
總台問你喺邊你話搵b棄嬰就插鳩硬

剛出世??
有牙

Sherlock咩頂

好撚膠

三張幾野

出世冇耐有牙

痴線 點解要救護搵

之前四個女仔三個bar同律政強人都幾好睇

三個女人一個因應該擺一至五
不過三個女人cut左都好好睇,好想睇足本版

佢冇lala拎咗個女主角就唔係好鐘意佢

tvb幾時拍番套aco劇

仲有跳躍生命線

套衫濕都無濕下

唐姨d無論緊張 認真 開心都係同一個tone
對住男朋友講野就細聲d
影后 ？

On9到無倫
為左講唐姨有幾好
寫埋啲狗屎劇情

TVB基本拍法, 等你唔望電視都知做緊乜....d C9 可以繼續洗碗....haha

On9 菲律賓人生仔
嗰B嘅樣

賴慰玲真係好有自己character

暫時睇落個劇情好9

亞祖維

陳展鵬果套真相

同埋怒火街頭1都好睇既

Well

實際好多

個樣真係無時無刻西

係咪扮緊林作

佢機會都算多

係咪扮林作？

call警察再同步搵定先 現實係有咁既機會 爭分奪秒

Siri

扮ai

屌扮AI

入重點未

人肉AI

馬神 阿moon 張曦雯 嘩

頭幾頁又話無睇

仆街 突然間中文咁好

中文好好

五個錯三個

AI：仆你個街亞視嚟嘅喂

肥絲上身

肯偷時間咪

戙人的時光

呢個只係其中一個原因

問題係佢個格衰

1）頒奬禮之前約洪仔出黎食搏見報

2）森美訪問佢，佢無啦啦話咩你唔玩腳㗎，發覺講錯野無啦啦自己喺度喊，好撚假

3）同洪仔一齊，洪仔比人話果陣，佢從來唔會幫口

4）永遠以100分女友自居，成日走出黎以受害者姿態出黎見人

潮凱

Hoi

通常第一集就拍緊拖既一定會散

潮凱便當味濃

我以為塊黑牆係藝術品

賴慰玲真係愈睇愈正
實畀老公仔晚晚中出

呢套劇d男人著d衫都好gay

le條友勁港女心計

應該有二奶

大小姐死咗

又玩

有重點未

人地幸福咪得囉
咁都要SAD

慰玲個表情好正

偷時間未？

睇黎最快都要今集最後一分鐘先入正題

成日影埋d唔知點咁嘅相

玩腳趾都有牌玩

最後果節吧

係套戲都feel到佢d西面味

仲未入正題

睇黎要拖到第一集尾先有打車輪高潮位睇。完全走唔出tvb拖戲格局。

余文樂做衛斯理真係好怪

Nba球星都拍tvb劇

無睇

忍唔住睇左wiki 知道左啲劇情

睇咗大半集都同預告零關係

都係既

好想俾楊潮凱X

睇咗半粒鐘忍唔住熄電視

同樣廿集，降魔的早段都婆媽過
希望呢套都係

太垃圾 睇左一兩集放棄

成日懶係chok ，做咩角色都好難頂

黃精拍㗎

依套其實係咪抄果套西片 in time?

以後tbb劇可以第一集最尾個節先開始睇

其實佢私生活我無咩興趣
係支持佢好戲
係唔知幾時先見佢拍劇

余文樂個樣咁多年都似裝修佬咁

唔係

排隊啦

偷時間？？
第一時間諗起《天才在左 瘋子在右》呢本書，入面有一章講一個癲佬覺得身邊既人咁後生係因為偷人時間，而偷人時間既方法係搭人膊頭。

唔算啦，幾唔同下

唔會睇呢套

心姐: 豪仔，豪仔

仲未改隻字

但佢一念無明做得幾好

你哋塊招牌仲未改呀

Mk版衛斯理

隻甲由假到

其實棟仁阿媽係咪俾棟仁偷晒d時間所以早死？

賴慰玲真係好正

不過我都嚇左下

用道具甲由唔係逼真啲咩？

不如俾黃長興做ai

賴慰玲快D鞭策我

唔通因為咁而要吸血？

正啊 返工返到死

主要其實都係想睇賴慰玲

yesyesyes

個廁所好恐怖

辦公室生存之道

降魔的個景

我覺得棟仁個setting應該只係加自己時間，但唔會減對方

有啲似奇幻潮個故

港女

搭的士咪得

個路牌冇咗條街名嘅

唐姨剩係識鬧鬧鬧

港女真係好短視

個老女人真係所有表情一樣

因為唐姨唔想睇
睇咗陣 佢啲戲真係 令我想熄電視

首播連播2集？

屌野蠻到 又想人有上進心又要顧家既臭閪

十幾年唔返hk都唔搭的士

垃圾港女

屌
唔想再聽到隻臭閪把聲

唐姨真係好煩

唐嬸好撚煩

袁偉豪腳都幾滑

做乜鳩

個老豆佢架喎
講到佢男友實要幫佢咁

終於暈了

屌你咁戲劇?

用成集先鋪少少正題

揸自己個波

看款 又係猿偉豪同唐2 一對

點解我會諗起奇幻潮

自慰咁

in tine

In time

人工呼吸？

好明顯係in time

一碗粉仔引發的血案

擺明啦傻鳩

內出血

又屌男朋友
自己咪又係小小事冇揾老豆

終於入正題

邊有得咁計 條仔自己應承左
唐都幫佢應付個兄弟啦

又唔理自己老豆喇

屌你個cg

借時間

好好睇

呢個定鏡拍得幾靚

回到以前 Hana

佢做咩角色都係一個演法，講野港女tone咁撻出黎

amanda seyfriend

Hana

晨麗聽日出未

係，好難頂

時間停頓了

其實套野係應該好睇既 衰係女角既選

因為唐姨
決定轉台
之後仲有內地的小朋友

首歌幾好聽

想袁偉豪同morning一齊多啲

佢今年幾多歲呀

0930？

巧巧天

咁樣會無晒戲劇衝突面wow，要有代價先顯得時間嘅寶貴嫁嘛。結尾嘅高潮位應該係放係兩個只能活一個先夠慘情嫁嘛！

我懷疑你個腦將屎

35了

ok wor

聽日開始好睇

咁老

呢套無咗唐姨就perfect

有睇預告就知個setting

話好睇個d係tvb打手 mark定都得

邊個做好？

應該直接由第二集先開始睇

揾ali做啦

嗰2個主要女角都係垃圾
又內地嘅小朋友 又唐姨
換智雯一流

我頂佢唔順

係咪之後袁偉豪會不停死

講到明知有意外唔去咁

智雯做唔到咁港女格

兩套劇個名 對調

袁偉豪唐姨 應該叫逆緣

八點半慢成咁 真係棟仁的時光

個代價係被人錫果個，會斷片

尋晚同今晚兩個世界

呢啲真係屌唔緊

唐姨叫孹緣就差唔多

應該要等價交換
一加一減先公平

一夠鐘d打手消失哂

佢咩角色都係衝動港女mode, 女版吳唱K

應該係俾人偷左跟住落嚟嘅時間，直接keep左

好黑人憎

好撚煩

咁電視劇正義mode黎講，唔會work, 佢邊會主動去錫人

Pina/因因/愁，是但一個都夠嬴佢地兩個

成日博人同情

上面寫咗喇

因為佢真係格衰樣衰心地衰

因為個個連登仔都知道人地拍拖內情 知道唐係港女格

同埋佢用個女配角嘅角色拎左女主角獎

#286

智雯>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>唐嬸

單講演技都已經唔掂

黃智雯好啲

好懷念K100時代嘅Natalie

應該賴LING同唐姨換角

其實佢都就四張 就唔好成日扮後生

你有 free style 嗎

100分女友

二千萬 前鏡頭 清到冇朋友

二千萬 前鏡頭 清到無朋友

媽吖

睇佢拍戲成日都苦瓜乾皮笑肉不笑 講野一個tone就想轉台

其實要正當化講得通唔難。就算普通人食野，其實都係一種剝奪其實嘅生命黎維持自己生存嘅行為黎。不過以tbb嘅編劇水準，唔會敢寫有呢種“邪惡邏輯”嘅男主角。

剝奪動物生命，同剝奪人好唔同啦

成日西口西面咁

袁偉豪偷走時間 唐姨迷失時間

見到大家終於認清唐嬸嘅真面目 我好安慰

其實係咪即係跨世代歐陽震華成日食嘅老鼠粉？

頭一集已經婆婆媽媽, 拖泥帶水咁
劇情慢, 仲有唐衣既木獨表情

如果唔係袁偉豪, 唔會睇落去
呢套有冇佢出浴鏡頭
好掛住三個因既kai 子

唐嬸又想借復合炒新聞？又係呢招會唔會悶左d

又係到消費洪仔

唐嬸搞完潮凱再搞袁偉豪

狗仔粉

啱啱睇到預告
唐姨個樣開始有啲崩 膠原蛋白流失個隻feel
但仲要襯個咁甜美可愛既造型

推

好心佢就40歲就咪係樹扮可愛

件衫仲keep到咁乾淨

仲以為係由細到大都要偷人時間

棟仁唔會係唔知自己要偷人時間咁膠下話

唐姨女鬼

個醫生幾型

可能由細到大都偷阿媽條命黎頂，而佢阿爸阿媽一直無話真相佢知。

潮凱真係好正

條女乜水 幾正

王歌慧

Btw 個topic 8:30?

食屎啦呢d姊妹...

垃圾新娘配垃圾姊妹

有啲gaygay地

悔婚都大條道理

女都生埋

段錄音可以再冷冰冰d呀唐嬸

無睇第一集，潮凱係咪要多得兄弟？

段讀白咁中二病

Siri讀出嚟咁樣

死人Tone

死港女

個tone都唔知想點
乜野演技黎架

痴撚線 一個唔關事嘅病人就唔結婚

以為個婚禮俾時間搞亂左 係咁就好玩

導火線咁lor

港女一向小事化大懶係感性

唔撚想睇糖e

由得個post沉ok?

冇袁偉豪真係唔睇

呀視后講對白可以一啲感情都冇

睇袁偉豪

子善

其實我剩係睇潮凱

發脾氣

霸氣

楊潮凱好靚仔

垃圾唐嬸

兩公婆都咁on9

好靚仔

楊潮凱好正

好想幫潮凱含撚

初個patient
笑撚左

屌
唐姨港女唔好拉埋香港啲正常女仔ok?

呢幾幕有d似洗米華

其實我睇依套野淨係為左袁偉豪bb

袁偉豪未見過唐嬸

佢個不如一齊啦，唔好要唐嬸

仲大波過c詠

袁個look好老

一個搞cafe
一個搞婚禮 有咩問題
唐姨以為得自己多野做？ 人地都為緊將來努力㗎
依啲女人真係

皮膚幾滑

置樂

袁偉豪又飛釘

老實講間粉仔有點兒吹大

一時又話唔上進
一時又話唔顧家

食膠

D蟹柳膠都未拆

唔整膠子

無睇套野 但睇留言就知
個演員衰真係拖衰成套野

胸肌

body fat開始高

條蟹柳做咩唔摵左膠紙

唐嬸累全家

個肚腩假的吧。猿偉豪咁大隻

邊個星球 不嬲連紙食喎

係 個題材幾特別 但搵錯主角

呢度係咪有唐姨fans
一屌唐姨就有負皮
唔好淨係負皮啦 出嚟講下唐姨有咩好嘛

tbb d垃圾編劇真係拖戲之王黎，又hea咗半集都完全唔入正提。

Dom

短裙妹

范文雅對腳

後面個OL正喎

賴慰玲個反應

黃長x 終於唔係做啲懶瀟灑溝女同埋淨係講法文既角色

郭子豪個樣唔係好順眼。。。

100分女朋友

幾時先入主線 洗唔洗拖咁耐

黑絲既話一定仲正

廢柴

做極都係女朋友 但冇人娶

做新娘姐妹屌潮凱果條女邊個黎，好正好大波

所以咪一路係女朋友

之前仲話要約交收兄弟衫

佢痴撚咗線

潮凱件衫會唔會有陣汗味

做on9

想快啲整返個牆原來有原因 真係好男人

媽呀，劇情有冇on9d 呀

好小何

絲襪腳

范文雅

好熱呀

好大波

袁偉豪睇自己條gap都得啦

開始要偷時間

范文雅好撚淫

今晚又有野J

有無ig

轉工

洗唔洗計ot左幾多呀屌你老母

又嚟

個榴槤幾錢？

噴血

J死

點解唔係顏射

屌奶星

次次就死都要揸自己個波？

跨平台總收視 做乜唔講到100?

范文雅好撚正

套野根本係俾人j事業線嘅

佢要偷錄啲咩

少少波gap唔洗咁緊張呀大家

2幾應該有嘅

射晒落對腳度

你信 咁港姐battle都信囉

竟然冇blur

佢點知咀人= 偷時間的設定, 又唔係有個摩根費曼上帝咁同佢講
定係全部FF

一偷偷晒全部

佢話眼訓...

急屎樣

原來佢唔想取消婚禮

明了, 咀完= 被咀假死, 直至有下一個被咀

好難明

好靈異

啱喇，潮凱快啲離開唐姨

好快俾樂易玲封殺

真係嘴

仲有大小姐

俾袁偉豪咀過嘅會假死，直至袁偉豪咀過另一人。相對就會到另一人假死

捧紅個西女人做正義的事

題材幾正,不過會唔會太快get到

A0

咁唐姨點解救完人會上咗山

如果即時失去意識，咁唐詩詠點解可以走左去郊外？根本唔合理。

大小姐因為錫咗30年嘅壽命俾佢所以死撚咗？

我真係恭喜你呀

潮凱完全唔諗下唐姨有危險

有陣基味………唔通潮凱會轉基

唐e係主動咀 林子善被迫咀

暫時冇線索解釋到，最少飛蟻同小朋友時代個女仔係現場倒地而冇轉移地方

恐怖辦公室
改番岩lar

點解潮凱唔會諗唐姨係出咗意外

又突然間看透世事咁款唔知做乜

聽過段錄音話唔想結婚

佢會同我一齊

點解唐嬸成日大細眼

失蹤超過48個鐘喎

因為真係大細眼

姊妹幾陰毒

醫生黑人問號

個醫生好頂癮

咁大隻都三高

真係拖劇到呢，兩集都未入到局。

屌你老母睇到燥
兩集都唔知做乜柒
同三個女人差咁撚遠既

頭兩集黎講公司條線有少少多餘 唔知之後點啦

套野好似20集 仲咁撚慢

袁偉豪套劇要嘴幾多個男人

個低胸女好明顯推胸

以後無得同條女鍚囉

晚晚落老蘭差電

陳瀅靚到痴撚線.......

3P lor

袁偉豪幾時同郭子豪咀多次

呢套根本係hehe劇黎，袁偉豪會咀晒全劇d男角。

錫完就執屍

可能又係鐘意新郎哥好耐果d老套劇情

節奏推進有d慢

但題材ok 會睇多幾集

同三個女人冇得比 仲要有唐姨喺到

圖呢

以為好睇 點知....

屌垃圾唐姨

剩係想睇袁偉豪自摷&潮凱
每晚除衫照鏡

唐衣唔好喇. 唐衣條線好夾硬
唔好叉隻腳落偉豪同潮凱既關係裡面

劇情真係唔夠緊湊, 咁就可以暈兩日, 不如死左佢

有潮凱同袁偉豪已經夠
唐嬸

嘴完去左荒山野嶺想點

日弓心

袁個look好老
個劇情咁拖 又有唐e

睇到唐姨就想噁
成套戲比佢做主角浪費哂

930pm wo

其實香港仲有咩海邊冇遮冇擋嘅荒山野嶺係可以比人訓底2日又冇人發現, 連野狗都冇去噬幾啖?

個look唔老啲點比唐嬸扮後生

正常情況唔係比人溶左都已經碌落山

你見佢有影出來係自己行過去
唐c應該唔係暈，而係失憶姐
但解釋唔到喂喂喂點解咀完唔識醒

其實覺得ben做呢D角色幾好
今年仲有幾套劇上，睇好佢
但唐C令我唔麓開黎睇sorry

屌人的時間

今日好睇啲可以嗎

大sor終於重戲份

潮凱rip

電死咗lu

祝文君 係唐 老母?

我諗套野要星期五先多人睇

kk做得好好睇

KK 的FF 真厲害

87年人口得50億左右 計返唔夠16年命

呢個超能力無咩用,
如果係dr manhattan, 就勁

51歲祝文君
生到36歲唐詩詠

佢老豆要坐幾多年?

姨婆
扯蝦mode.... 你返黎啦

何止勁
直頭無敵

戲入面唐詩詠應該無36

自膠 禁少左個0 , 咁佢應該有百幾歲命

現實有人咁諗自己都幾中二

唐詩穎間屋好似係邊套劇見過
有冇人記得,果套劇入面牆有好多張相既

唐嬸呢個look又幾正

點會咁解釋

開始好睇了

咁點解唐姨唔會即刻暈低嘅？

點解會唔認得

佢唔知自己同邊個做cpr???

朋友妻咪走雞

我都走去計，點計都唔make sense

成套in time 已經知點發展

駁唔到落去

唔好問ok

愛我請留言？

錫左係咪唔可以番錫

去第個時區

其實個女朋友同你拍咗咁多年，突然結婚唔出現，搵又搵唔倒無哂消息。

成班人第一時間係諗人悔婚，而唔係擔心佢出咗咩意外

你偷左人哋兩日啦仆街仔

有做過但無認人樣
既然係咁, 唐e呢個人應該消失
還掂都可有可無

因為只有潮州人係架技冷

明明有未婚夫 點解糖姨最後係同呀袁生一齊既

真係未必記得，一來救護見或者救咁多人，二來佢咀完即刻暈咗，對暈之前果刻見嘅野印象差d都合理嘅。

有無計埋時區啊？

唔記得
就好似MIB 支閃光燈咁

Boss早晨？

佢班姊妹喺度煽風點火又播埋唐嬸想後悔段錄音出嚟

去中環開檔玩free kiss/落老蘭蒲吧 條友仲唔長命百歲

唔記得邊套
但記得有雪雪,成日COSPLAY

朱晨麗個角色會唔會係細個比佢錫暈的女仔??

你想講姐妹個voice msg?

個msg其實好含糊，無講唔結婚，只係呻幾句；二來你就算走咗去，但你老豆老母係搵都搵唔倒你，msg都無個，最正路唔係擔心個女出意外咩

點解暈左仲會去石澳 ？

Check呼吸脈搏時要望一望塊臉，搓心時又要望住塊臉

rip

唔識開燈架

開燈啦仆街

明嘅，但好似睇醫生咁，你認得個醫生，但個醫生未必認得你。

不過算喇，都唔係重點嘅

成個朱凱迪咁

潮凱幅相

無啦啦搞笑

有無咁索呀。

唔知潮凱條屍喺邊

唐姨陣間send潮凱張相俾我吖不如

屌 又想煲到唐嬸好索咁

偷wifi

唐嬸個造型仲乜扮Y2K個造型

真動人

其實我覺得哩個故事幾吸引, 如果係文字版同冇埋TVB套路都唔錯

TVB不了 , 唐嬸不了

張相咁似老左廿年咁

d 戲好屎 講野個陣頭fing fing 朗誦咁

點解會變咗懸疑偵探片

好似係純熟意外

JM9

套嘢睇左半個鐘都唔知做咩

我以為楊潮凱變老

酒杯敲鋼琴？

鄭敬基

d 劇情真係.... 好婆媽, 拖長黎做
仲要專登呢part 夾硬指唐e 好索

潮凱俾人剝光豬

啊伯

鄭敬基做阿伯我係咪老啦

我要睇剝光豬

仲要鍊起把聲講嘢

慰玲

其實有無人想知sam去左邊
我唔撚想知 所以可唔可以入主線 唔好再講d無人想知既野

Sam唔見左係主線喎

估鄭敬基就係呀Sam

好撚嘈啊 咀佢一啖啦

cap賴慰玲

Candice姐姐條gap仔

好煩

勇仔對波

預告咗會嘴啦

總之 警我一定會報
cap圖

其實佢公司條線係咪為左拖戲架咋

我都覺得係

鰔魚

吹撚完水未
幾條友企係度齋吹水

亞視維維黎到cctvb都係做仆街仔

咁慘
想佢地復合

屌呢d真係兄弟 為自己可以忍 為兄弟就可以企硬

其實我想知
可唔可以直接開估然後繼續

比人偷左40年？

要報就拿拿臨報啦
係咁拖

除左袁偉豪比機關夾果一野而受傷
工廠呢part 其實係咪cut 得

可能係唔咩嘢就會變老嘅身體能力

第一集已經話佢拖長黎講

動撚(動L)的時光

Well said

講咁耐都未報警

咁唐e 呢.... 求先去邊

Jasmine

唐嬸係兇手

查平民失蹤會出咁多警察???

可能真係
見到個呀伯帶住隻戒指

🍬衣好難聽呀把聲

madam生痄腮？

屌, 明知呢d 係假膠就咪再講啦
又要replay 多一次
又重覆返d 所謂劇情

仲有個大老細響度呢

Madam幾正

真係錫完一個 前一個就醒

唔會，偷咁多，袁偉豪點會岩岩暈低

佢老母俾佢偷左30年死左，佢都係去到依家30歲先暈返

即係偷晚壽命＝袁偉豪唔暈既時光

大小姐可能因為咁早左死

偷左30年嘛

痴線
昏迷咗一日 瞓咗一日會有咩記憶

第一集開始已經講緊呢樣野

唐e 斷片識飄浮去南區海邊
荒山野嶺

即係鄭敬基扮後生呃唐嬸蝦條

即係比人咀果個只係昏迷一段時間，但就唔會話短命咗？

可能係第二個偷

d 對白真係好煩
不斷重覆loop 返劇情
慘過粵語殘片

究竟呀SAM失蹤 係咪大伏筆黎

岩岩打完邊爐又食粉仔

鄭敬gay應該客算下姐

又loop

個配樂想點

王歌慧垃圾

個仆街姊妹仲咁多嘢講

成套不斷播帶重覆

幾次都食唔到粉仔
睇來如果佢食完粉仔就會堅死

唐姨隔離條女

其實依個能力好屈，一錫完人就暈，之後就

王歌慧33cc

我都覺得粉仔有伏筆

條女之前好似冇咁好肉？

33C

執屍

應該去到大結局先食到

播之前有個預告片就係食完粉仔佢趴喺張檯度死左

粉仔應該講到結局

呢d姐妹真係世界級

現實間粉仔真係好能好食

粉仔的時光

好想要嘅能力

變咗酒杯敲你個頭

王歌慧啊嘛，勁撚醜樣喎
之前心理追兇已經覺得佢樣衰
無必要佢坐喺唐姨隔離就話正啦

世界級垃圾？

學個醫生話滯 查啲哥羅芬係個咀到

剩係諗攝影師怕佢地走數

我覺得OK喎
唔好為反而反

啱 中上

之後一齊暈，一齊比人執屍

王歌慧成個上戶彩咁

諗住呢套個題材ok
點知劇情咁拖

自己都暈

髮型完全唔掂，得罪咗造型師？

睇開佢做音樂節目主持

似係你地憎唐姨就格硬話個唔靚既女係靚多啲喎
問返舊年心理追兇啲巴打果陣幾多人話呢條女醜啦

法官大人

咁係咪嗰陣時唔靚 而家一定要唔靚先

張1000蚊

依家要blur

Da Mer

da mer

一秒變樣

變左生活態度

為左袋化妝品

揸唔實個袋

賴wai ling 好cute

落妝水黎？

御妝水

顏射

果啲表情

顏射勇仔

打埋格仔

開始好睇

好想顏射勇仔

范文雅硬係覺得怪怪地咁 又講唔出邊度怪

本尊

我都唔記得左有石敢當

本尊過左黎

廢石

e-yes

乳治金匙bam

石敢當呀

整容樣？

咁鳩嘅角色都有嘅……

e yes

打機打上腦

佢呢個髮型都仲好石敢當

好染, GG

召喚！

男人老狗叫GG

唔係本尊咩

乜撚野劇本

柒到打錯字

有圖有真相

尷

石敢當好中二病

d 角色唔使咁出場下哇

姨

袁偉豪你都未見過啦
阿sam所有親戚朋友都見過

出場方法好另類

個故事好似唔只偷時間咁簡單 係咪仲有其他科幻嘢

好正，夠懸疑

應該叫奇幻？

cap左未
有圖有真相果d

hana

屌你老尾
咁又一集 睇左乜

咁你預料啲無可能發生嘅事咪會回復正常囉

唐e 已經用左隨意門

人唔笑

石敢當個角色一定有唔妥
BTW佢個名叫羅瑞楠 裸睡男，係咪關Sam事

片尾有潮凱剝光豬相

袁偉豪只係比唐咀左十零廿秒，已經要昏迷兩日。咁袁要續命都幾難搞。

今集好睇左 開始越黎越多料放出黎

名種流浪貓

本來以為係預告咁 講棟仁周圍KISS唔同既人 從而了解唔同人故事
點知以家變左搵失蹤朋友同講打工

fisherman 果套好似正啲喎

岩岩有張相係麥生無着衫同埋趙希洛着住件底衫

原本以為袁偉豪個角色會係做咗幾百年人看透生死變得玩世不恭嘅男人黎，點知原來只只三十歲得到"絕症"嘅病人。無晒角色魅力。

我看見香港被赤化的未來

呢套睇仔已經足夠

冇人cap仔仔

咁咪即係卅歲人仲係青頭仔?

入返正題, 依家個setting真係有d亂
子善同林作比人咀完就冇晒知覺, 但點解糖e可以去到海邊? 佢老母應該唔係比咗卅年命比佢先早死, 如果係佢老母比, 佢老母應該係昏迷而唔係死.
潮凱失蹤前好似有個著白禮服既人出現係門口, 到底呢個人影係司徒拔定呢個人影令潮凱變司徒拔? 唔通仲有第2個人識偷時間, 但同阿ben唔同, 被偷對像會即時老化?

睇lu

日日日不了

范文雅好能正

赤道

冇左個廉價勞工

估唔到今日已經無人睇

賴慰玲啲戲真係掂，睇幾多套都唔會厭
可惜有左小朋友，將來重戲份少少機會唔大，仲有得睇已經唔錯啦

個客除鞋

成個暖男咁

吓

嗰姊妹

人地失蹤喎 個姊妹笑騎騎講到條仔去左旅行咁

又暈

其實嘴完有幾耐命

原來被咀果個一醒就暈

棟仁的時光 930pm (2)

下個post

要去咀乞衣啦

恒生廣告條新女幾靚

屌你林奕匡兩公婆好核突，咁都講出黎

呢個

如果個設定真係被咀果個暈既時間內ok
咁真係講得通之前話個咀搽哥羅芳既巴打

好上鏡

原來係一秒一日

。

要錫啦

屌，咁佢應該去醫院搵d植物人去咀咪搞l掂囉

sunlight

晨麗喇

morning chu

原來係今晚

口水輝

送水輝

sunlight完勝唐姨

頭七